幾時可以捐錢比lihkg 呀？

見到第一頁d post個最後回覆個時間全部都係幾多秒前覆我覺得今次真係會搞得成
好想快d出vip 用戶
一出即買